![Screenshot](1.PNG)
![Screenshot](2.PNG)
![Screenshot](3.PNG)
![Screenshot](4.PNG)

Браузер. 
Скачивает html, парсит теги, строит дерево тегов, кидает текст и картинки из некоторых тегов на поле вывода UI (без форматирования). 
Переходит по ссылкам из тегов. Для работы с https необходимо подключить библиотеку OpenSSL. С http работает всегда (http://htmlbook.ru/). 
Был написан на 2м курсе.